覺唔覺學日文既人多數個樣都柒下柒下

反而我學歐洲語言個陣上堂d人都好正常

多毒撚學日文？

唔知

下 我好靚女架喎

係香港係女人都會比人捧成女神架啦

可以扮架妹

唔好意思囉

我就中上嘅

講緊jlpt上堂d人

On9